點睇寵物小精靈sm換咗無印首片頭曲

好撚感動

仲有人睇呢套垃圾

大雄黎？

見到小智個弱智樣已經唔想睇

呢套嘢評價有好有壞啦

Focus 返首歌 好似係20年紀念
姐係代表寵物小精靈 都陪伴咗我哋20年

我真心頂唔順佢改左畫風，明明XYZ個陣連劇情都咁燃，而家sm子供向畫風真係

屌 首主題曲用返最初既 但個樣就變到on99

佢哋臉部表情係改同多咗好多 我一開頭都唔多習慣

歌詞火之中係影住小智比火燒

垃圾寶可夢

照op入面既畫面睇,好似係得小智同比卡超變左弱智樣

寵你老母咩人哋叫精靈寶可夢呀

屌你收皮啦人地b用無印op關香港人咩事
懶咩有歸屬感呀
香港人第一代係聽陳浩民個首
根本冇人童年係聽日版個首op

話唔埋佢講緊古巨基嗰首呢
都係無印啫
唔使一開波就問候人嘅

買碟睇未係日文op

畫風的確轉咗好多係真

我係睇完日版再睇返tvb版

由小智打輸比條無限血噴火龍就無再睇

果條叫紫尿龍 唔係噴火龍

邊撚個話冇
細細個買pokemon電影啲碟就係用日版首op 之後成日聽

買左廿幾隻碟 19$一隻

好明顯係因為就上劇場版先播返一排第一代歌 別想太多